Le 12.04.2014

---

Membre affectés:
 Rémi Laot, Jordan Vidament

---

Travail effectué:
 Voici les diverses réfléxions, sous forme de schéma, que nous avons menées concernant nos algorithmes.

---

Travail qu'il reste à effectuer:
 Nous devrons par la suite remettre au clair et expliquer ces réfléxions. Pour cela, nous travaillerons
 avec le reste du groupe.

---
